### 1 이벤트 day18

-	터치 이벤트
-	키 이벤트 day18-3
-	제스처 이벤트
-	포커스
-	화면 방향 변경 day18-4

### 2 Toast, 대화상자 day19

-

### 3 간단한 애니메이션

### 4 메뉴와 액션바 그리고 탭을 사용하는 방법

### 5 프래그먼트

### 6 화면에 웹브라우저를 포함시키는 방법

### 7 입력상자를 터치했을 때 뜨는 키패드 형태
